22:15【地獄：亡靈棲所 Gehenna: Where Death Lives 2016)

五位員工前往塞班為公司尋找度假村地點，在島上探索的過程中他們無意間發現一處日本二戰時期的地堡。然而好奇害死貓，進入地堡後詭異恐怖的事情卻接連不斷地發生..